好掛住衛蘭 側田果個時代

果陣仲覺得 廣東歌仲係好正 好好聽雖然係一首首K歌 但而家又有幾多首歌可以做到佢地果陣既琅琅上口

衛蘭首 錯過你 好有feel

你有老婆點解要媾我

當年天王係歌手同明星合二為一
側田衛蘭時代都尚且係好出色嘅歌手

希望呢一代可以帶動多啲嘢出嚟

學杜sir講 有多啲碰撞就會有多啲可能

雖然個人都唔係好接受到最近好似姜濤呢啲，不過近年最製造到星呢個效果又真係得佢

死老嘢
唔好要求現代既人去做返以前既嘢先叫好

豁出去漫遊 不通知親友

終於溝到有咗

佢地果年新人勁撚到痴線

想講真係認真啲去留意依家啲歌啦，好多新人新歌都勁正囉，舊野係好正好聽，但都嘗試了解下接納下啲新歌啦！唔好固步自封啦！

你問下你自己
呢幾年有無認真聽下啲廣東歌先

有好多都唔錯

Agger

15年前

2006
3月26日：芝華士 側田 《One Good Show 2006》個人演唱會（第一次紅館）

側田同電單車係正，但正嘅唔係嗰個時代囉

2000年頭係一大堆靠樣無聲無才華嘅去做歌手，曲風更加唔夠多元化，更加唔好話有主流band sound

依家多元化好多

肯定如果而家仲係咁既話
一定會屌鳩樂壇啲歌一式一樣罐頭歌
又「樂壇已死」

側田同阿deep兩大氣袋

個場被人譽為紅館神話已滅呀麻

原因係話連側田咁既歌手都可以係紅館開演唱會

但當然 之後仲有更衰架啦

05-07 啲新人 真係無得輸
雖然而家果代都有啲可以一聽